有冇人同感第三波疫情會係九月尾爆發

因為想大家十月一號靜

就算唔陰謀論
計下時間
香港第二波岩岩開始就一大班藍絲蝗蟲北上避難
而家香港確診數字開始下降喇
班藍絲蝗蟲又準備帶變種武肺返香港

上次都係立國安法前後冇事 跟住7月中就